辣椒剪粒係唔可以浸水！

街市買十幾蚊包
剪五分鐘就剪好
食越南河一流

剪粒後一定唔可以浸水
因為啲辣椒會爛得好快
啲水hi到眼同鼻一定仆街
仲有唔可以用呢個樽裝
如果夜晚有收左錢既洛威拿
可以即時收佢地皮

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

要推

tk 啊😂

酒精

入元朗必備！

唔洗用劍

野餐加落越南河一流！